到底麥當勞有幾憎雞翼餐？係咁打壓

首先唔俾嗌全翼
聽日開始嗌多包泰式辣醬都要$1
下一步會點打壓

成本最貴掛

泰式辣醬要咁多包做咩

雞翼同包泰醬都係泰國造
可能因為咁成本比較高所以成日搞雞翼餐？

根據內幕消息來源 雞翼餐有機會被落架

雞翼好似係一份份整好進口,加熱就食得

雞翼餐做廿二蚊會不會暴動

咪撚鳩up啦你

係泰國雞翼落架
由其他國家補上

佢敢改22$ 實好大獲..

而家太貴無食好耐

淨雞翼都20以上
22餐既話抵到爛

你求神拜佛聽日0267唔好跌

無醬真係食唔到 同熱香餅一樣

d職員成日偷偷地唔比醬仲要收錢
以後要打開個袋check鳩佢有冇比

根本無一次有俾

因為見過海龜個鼻塞住左隻脆香雞翼，好慘

唔使驚廉價狗飯大把人爭住食

真心希望所有環保撚死全家...仲要係全部不得好死...
死左仔屍係就咁風乾入唔撚到土,咁先夠晒環保!

次次叫兩隻雞翼都唔撚俾 辣醬

已經一世唔會去食

唔好轉中國啊屌
麥樂雞已經難食咗

食M記貪平塞住個肚姐

乜都戴環保光環

每一次都要叫先比辣醬
仲要西囗西面掉比你

其實識食一定食64拼盤
加幾蚊多6件麥樂雞

咪就係多人食先要cut cost囉

個拼盤幾錢
麥樂雞餐又幾錢呀

屌你老尾實餐餐死，食到肥死為止

CLS
又係消費者買單 環保光環佢要哂 成本又減
不如基本兩包醬 要少包減一蚊咪得!

譚仔少米都減一蚊啦 屌你老母名利雙收

講到尾 環保完果筆錢我可以自己慳番嘅真係無所謂 你老母啦而家

咁搞法即係逼人食大土匪啦

走高檔路線姐

sbt

脆香雞翼專咗配方之後已經好撚難食

因為$10 兩隻，一定勁多人要醬

唔撚係掛

屌佢老母我食薯條都係用辣醬㗎

點解幾十個回覆就得一個明言唔食？
唔食呢間支那垃圾真係咁難?

已經唔想食m記
由佢

白痴仔4件雞要兩包醬？

罷食

冇得全翼好嬲留名
明明入貨可以入多d雞翼

早幾年前有個拼盤餐係4隻翼加6件麥樂雞好似都係40幾，好抵屌，有冇巴打有印像

抵制雞翼餐
最多叫11蚊兩隻

而家有10蚊2隻雞翼喎

自從無飲管之後無食過

雞翼只要有fans
賣到$30/4隻咪又係照買
無人食既時侯, $10/4都無用要
市場決定價值

梗係啦!你話泥膠貴定係雞骨貴

屌你

由佢唔俾拎魚柳包醬開始，我忍
到而家泰式辣醬都要搞埋，我真係唔忍，以後我寧願去食其他野算！

而家仲有
但只係部份細鋪有

一隻雞得兩隻翼
炸完就會縮
你話要幾多隻雞先整到一份雞翼餐

最好賣係雞翼 唔賣貴啲對唔住自己

等睇麥當奴為環保執笠

我屌你老母唔洗潤滑劑都屌到

咁茶樓係咪唔應該有鳳爪嘅出現...
一隻雞就得兩隻腳一籠鳳爪起碼有6隻腳
一間茶樓咁多籠鳳爪要幾多隻雞先夠

金拱門黎架屌

屌 睇到餓

脆香雞翼餐勁好食

兩件俾一包
四件俾一包
雞翼桶都係俾兩包

利申：做m記

呢間垃圾狗都唔屌

真係犯賤 老麥咁撚大支野 唔撚食佢咪得 俾d骨氣好冇

因為老麥買比中信集團, 所以諗野越來越cheap

賣左比

入唔到土先唔撚環保

Cls 根本一包醬就唔夠點四隻雞
本身無得全翼已經少左嗌 成四十蚊個餐我半價食個麥樂雞餐唔好？ 而架比成四十蚊食啲垃圾食物仲要多包泰式辣醬收一蚊 食屎啦
大陸公司或者所以涉及大陸元素嘅野真係真係永遠都只會愈做愈差 狗真係改不了食屎

話時話，點解啲雞翼可以咁撚細隻

始早中薯條配1包茄汁

好彩細個5蚊兩隻嗰陣日日食

自從冇飲管後，M 記少咗好多人，有時仲唔使等位，辣醬要錢後應該又再少 D

賣到呢個價既，變咗小食店同 KFC 多人排

而家已經係

講得好

我不嬲都唔點果包野
次次俾我都係掉

轉大陸雞翼？

新加坡，越南，馬來西亞個啲東南亞國家全部任加
係得香港又唔環保又孤寒

中國麥當勞賣咗俾中國公司啦

兩樣都大陸造

我食m記麥樂雞 雞翼同薯條都唔點醬

從來都唔明全翼係咩心態...點解講到係打壓？
明明槌仲正

官網寫雞翼泰國造

好耐之前連登定高登有人做過m記講過兩樣都係泰國造，個包裝同味道咁多年到而家都無變過，即係仲係泰國造

推到買一盒雞翼比兩包泰式辣醬
一包兩隻都唔太夠點啦

超市 cp牌雞都差不多味

屌你老母 以後唔撚食m記

食KFC算啦

之前屋企有支野同包醬隻味一模一樣
有冇ching記得邊支

通宵獨市

以前泰式辣醬未改包裝之前，一包係夠4隻雞
跟住改左而家呢隻包裝之後就縮左好多

又唔見你絕食

你唔食得辣姐